{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047958",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68422&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제인더썬셋풀빌라"
    },
    "text": "このペンションは海のすぐ前に位置しています。 すべての客室はプールビラで構成されており、近くには明沙海水浴場があります。 目的地までは車で8分で到着できます。 さらに巨済植物園ジャングルドームは車で6分で行けますし、巨済観光モノレールは車で28分かかります。 ペンションでは無料Wi-Fiを提供しており、客室は禁煙区域であり、駐車も可能です。 ただし、送迎サービスは提供しておりません。 客室は「インフィニティプール」という名前を持っており、利用可能な期間と価格は以下の通りです。 2月から2月28日までの場合は00,000ウォンで、3月から4月までと10月から12月までの場合は80,000ウォンです。 また、5月から9月30日までの場合は6万ウォンです。 未来の2023年5月と6月には平日(月~金)にはぬるま湯を無料で利用でき、利用可能な時間は2時までで、水着やラッシュガードを着用しなければなりません。 また、ペンション内に設置されたスパは客室のメゾネットタイプに位置しています。 利用は無料です。 駐車場は無料でバーベキュー施設もあります。 炭とグリルをご利用の場合、追加料金が発生する場合があります。 バーベキューはテラスデッキで利用でき、利用可能な時間は入室後から20時までです。 炭とグリルは入室後から9時まで提供されます。 入室人数が最大人数を超えたり、保護者同伴なしの未成年者は許可されません。 また、ペットは出入りが不可能であり、客室内では火災危険物質の使用が禁止されています。 紛失や毀損は利用者に責任があり、ゴミは指定された場所に分けて捨ててください。 上記の情報はペンションの状況に応じて変更される場合があり、オンシーズンには料金の変動が一部の客室に適用される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "このペンションは海のすぐ前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションの客室はどのような構成になっていますか？",
            "answer": "すべての客室はプールビラで構成されています。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "近くには明沙海水浴場、巨済植物園ジャングルドーム、巨済観光モノレールがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ペンションでは無料Wi-Fi、禁煙客室、駐車場が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室の利用可能な期間と価格はどのようになっていますか？",
            "answer": "2月から2月28日までの場合は00,000ウォン、3月から4月までと10月から12月までの場合は80,000ウォン、5月から9月30日までの場合は6万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "2023年5月と6月に利用できる特典はありますか？",
            "answer": "2023年5月と6月には平日(月~金)にはぬるま湯を無料で利用できます。利用可能な時間は2時までで、水着やラッシュガードを着用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内のスパの利用料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "ペンション内に設置されたスパは利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "駐車場やバーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "駐車場は無料で利用でき、バーベキュー施設もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用の追加料金はありますか？",
            "answer": "炭とグリルを利用する場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどのような場所で利用できますか？",
            "answer": "バーベキューはテラスデッキで利用できます。利用可能な時間は入室後から20時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションのルールについて教えてください。",
            "answer": "ペンションでは入室人数が最大人数を超えたり、保護者同伴なしの未成年者の利用は許可されません。ペットの出入りは不可能で、客室内での火災危険物質の使用も禁止されています。また、紛失や毀損は利用者の責任とされ、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの状況に応じて情報は変更されることがあります。また、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 551,
        "QA": 640
    }
}